已經grad左幾個月 仍然前路茫茫

每日重覆send cv既動作
但都冇回音
有冇巴打同小弟一樣
一齊集氣

加油

Same

巴打我都係, 己經冇動力到個幾禮拜冇send了

讀咩科